[求助]有無人教下我點救呢個人

我有個女仔朋友，同條仔（現EX）未散之前已經不時比佢條仔又打又鬧
就算散左之後，女仔朋友個心仲係果個仆街度
主動箍煲當街又喊又跪都試過，不過條仆街無動於衷之餘
條仆街想扑野時，就叫個女仔朋友上佢屋企
但我個朋友次次抱著可以復合希望又肯…

問題條仆街同個女仔朋友行果時
其實仲Keep住同佢之前條女有聯絡同出去玩
不過最近條仆街同佢之前條女復合返
即刻飛左我朋友，我朋友主動搵佢見面時比個仆街又打又鬧都唔死心
幾個月都仲成日掛住佢，又whatsapp又電話又約佢去玩

見個朋友成日又喊又性，精神恍惚又失眠，遲早出事
可能講到1919，不過我同朋友成班都勸佢唔掂
有無巴絲教下我點救佢

搓CPR同用AED

其實而家同佢講咩佢都唔會聽 要等佢自己醒

佢要犯賤 關你乜事

大家朋友無乜嘢，到時散咪二次傷害

原本都係咁諗
但農曆新年前到而家都Keep住咁
情況唔太樂觀

認真 冇得幫 你永遠唔會知佢唸緊咩

報警

再觀察同聽佢訴苦話佢幾句咁咋

今日條仆街一叫佢出去
成班人打電話叫佢唔應whatsapp唔應，唉